見到個fd出pool好唔開心

明明之前會一齊叫春話冇女
一齊睇AV ff
呢家得返我自己一個

罕見既朋友 再見了

This is GAY

你可能鐘意你個fd

非gay

只係有啲妒忌佢一

有男有女既正常向AV

放心，大家都知咩事